我要報失...

d錢唔見左

你揾返個女朋友未？

抵啦

報失埋個腦先